有無人好鍾意卡卡?

A米個陣開始睇 最經典個場大家應該都睇過
估唔到咁就35了
生日快樂

好撚憎依條仆街仔
扮撚曬耶撚 最後咪又係去叫雞偷食 唔要cacelico
屌你咩金童玉女 童話故事
食屎啦人渣卡卡

對獌果場

無

原來佢攞世足已經差唔多十年

老死c 朗

07 年攞

件kaka22 米蘭唔捨得著

佢最愛始終係c朗

皇馬同a 米都印左

又靚仔又好波，最記得佢請美斯食塵個球

卡卡

傷患害左佢

樓主廣得好

真係好frd 十二碼心甘情願讓比卡卡射
就算唔係自己入波 卡卡入波佢都好主動埋去慶祝 d慶祝仲有gay味
傳聞當年卡卡離開皇馬 係馬德里機場臨走果陣c朗有去送佢機
去到最近呢次金球 c朗拎完獎返到主場賽前大屏幕播其他人對佢既祝福
卡卡果段c朗睇到有d感動咁

仲有c朗依加條女都有幾分似卡卡

on9 仔 邊度有叫雞偷食呀

屌

條仆街仔巴西佬點會冇
cacelico話我知

咪你食咗佢老婆囉

垃圾巴西佬唔偷食 叫雞
我邊有機會呀